<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="harga_tahu">1000</string>
    <string name="menu_tahu">Tahu</string>
    <string name="desc_tahu">Tahu adalah makanan yang dibuat dari endapan perasan biji kedelai yang mengalami koagulasi.
        Tahu berasal dari Tiongkok, seperti halnya kecap, tauco, bakpau, dan bakso.
        Nama "tahu" merupakan serapan dari bahasa Hokkian, yang secara harfiah berarti "kedelai terfermentasi".</string>

    <string name="harga_bakso">13000</string>
    <string name="menu_bakso">Bakso</string>
    <string name="desc_bakso">Bakso atau baso adalah jenis bola daging yang lazim ditemukan pada masakan Indonesia.
        Bakso umumnya dibuat dari campuran daging sapi giling dan tepung tapioka, tetapi ada juga bakso yang terbuat
        dari daging ayam, ikan, atau udang bahkan daging kerbau.</string>

    <string name="harga_pecel">9000</string>
    <string name="menu_pecel">Pecel</string>
    <string name="desc_pecel">Pecel atau pecal merupakan makanan berasal dari pulau Jawa, makanan ini biasanya
        dihidangkan dengan bumbu sambal kacang sebagai bahan utamanya dan dicampur dengan aneka jenis sayuran.
        Makanan ini populer terutama di wilayah DI Yogyakarta, Jawa Tengah, dan Jawa Timur.</string>

    <string name="harga_nasgor">10000</string>
    <string name="menu_nasgor">Nasi Goreng</string>
    <string name="desc_nasgor">Nasi goreng adalah sebuah makanan berupa nasi yang digoreng dan diaduk dalam
        minyak goreng, margarin, atau mentega. Biasanya ditambah kecap manis, bawang merah, bawang putih,
        asam jawa, lada dan bumbu-bumbu lainnya; seperti telur, ayam, dan kerupuk.</string>

    <string name="harga_kari">17000</string>
    <string name="menu_kari">Kari Ayam</string>
    <string name="desc_kari">Kari ayam adalah hidangan umum di Asia Selatan, Asia Tenggara, serta di Caribbean
        (di mana makanan tersebut biasa disebut sebagai "ayam kari"). Kari ayam di Asia Selatan terdiri dari daging ayam
        yang direbus dalam bawang bombai dan saus yang berbahan dasar tomat, yang ditambahkan dengan jahe, bawang putih,
        cabai dan berbagai rempah-rempah, yang biasanya meliputi kunyit, jintan putih, ketumbar, kulit kayu manis,
        kapulaga seberang dan lain-lain. Di luar Asia Selatan, kari ayam biasanya dibuat dengan campuran rempah-rempah
        siap masak yakni bubuk kari.Di luar Asia Selatan, kari ayam biasanya dibuat dengan campuran rempah-rempah
        siap masak yakni bubuk kari.</string>

    <string name="harga_geprek">12000</string>
    <string name="menu_geprek">Ayam Geprek</string>
    <string name="desc_geprek">Ayam geprek adalah makanan ayam goreng tepung khas Indonesia yang diulek atau dilumatkan
        bersama sambal bajak. Kini ayam geprek telah menjadi hidangan populer yang dapat ditemukan di hampir semua
        kota besar di Indonesia, tetapi asal mula ayam geprek berasal dari kota Yogyakarta.</string>

    <string name="harga_taichan">18000</string>
    <string name="menu_taichan">Sate Taichan</string>
    <string name="desc_taichan">Sate taichan adalah sebuah varian sate yang berisi daging ayam yang dibakar
        tanpa baluran bumbu kacang atau kecap seperti sate pada umumnya.</string>
</resources>